柯個屎冇左兩舊水

屌
預左12點搭船過馬交
出門口肚痛柯左五分鐘屎
落到西鐵 啱啱走左架車 要等5分鐘
去到輕鐵站又送車尾 要等八分鐘
搞到我去到碼頭架船啱啱走
依家要等到2點九同比多兩百蚊買過張飛
如果我唔柯屎可以慳返

點解要等到2點9

應該屯門上船

係

俾200蚊定賴屎自己諗

哦

我就揀賴屎

而且你咁樣結果論唔公平

柯落海還番比澳門狗ma

比兩舊水的士佬飛的去碼頭再痾落佢架車道

上船屙唔得咩